你老味轉一轉紅字即爆能哂PM

連登多狗公唔係假個個都性騷擾小妹咁點搞啊

夠鐘食藥啦，唔好放棄治療。

拉
樓主醜女人

咁你受唔受我約先?

死開啦p牌仔

紅色名?
屌
留tg?

P牌無罪，有病就食藥。

小妹我就係收得太多pm所以轉藍色……

你大隻？

我好能kc新會員p牌仔

我162 86kg 都幾撚大隻下

想請樓主食jer仔 想知依家條隊排到邊..

已add
請問臭閪一舊幾錢

下 我食開米八大隻靚仔

排隊都要book咗先

屌你老母啦 你條臭鴨憑咩問價啊

162同米8差唔多姐

做咩啫，唔係777，我都唔會同連登 Content 到啦，做咩歧視我。

係 四捨五入都算兩米

我同p牌八字唔夾

P牌明明得兩個字，邊有八個字。

拉低呢D 低能po 啦
拉

拉一推十
我開咩po關你撚事咩

你話呢

發覺樓主轉紅字之後就係咁撩人做愛 樓主應該同賓仔一樣都係姣0黎...

我最近係幾dry...

發情期?

青春期==

你好撚青春?

你係柾國？

我16碎..

U cant stop me loving myself

好耐無見

冚家剷

Jm9==

呢排點

日日屌班cc台熱門撚

樓主愛滋雞嚟 勿叫

再屈就報驚

勝利兄小心，兒登時事臺大台好撚惡

娛樂台有我守護住 冇問題

我地娛樂台手足一齊屌

哇..好man

波臺之後而家連娛樂臺都革時事臺命

成班真係革命革上腦 癲撚過紅衛兵